看空指數股票

各位股神會唔會喺跌市嘅時間買入看空指數嘅股票做對沖？

推

緊係會 ,熊市明顯黎料 對沖都唔做?

買咗個人都安樂啲